[圍爐］手足們，係咩支持你哋繼續出黎？

其實好多次都以為香港人唔會再出黎
由流水集會、到反對通知書、到反蒙面法
好多次都覺得，今次應該好難再有咁多人出黎了
點知一次又一次，即使出黎嘅風險愈黎愈大，香港人依然選擇走上街頭
手足們，到底係咩支持你哋一次又一次，鼓氣勇氣企出黎？

我先：
係因為犧牲咗同留低作戰嘅手足，我會繼續出黎
好多時候都會軟弱，覺得不如大家放棄呢度，移民算啦
但一想起繼續作戰、同犧牲咗嘅手足
我知道一旦我掉低佢哋
不論我以後喺邊，我都無辦法原諒我自己
所以我會繼續出黎

你哋呢？